大家記唔記得金坷垃

突然記起 search 返黎睇
真係好好笑

配落d動畫歌最好笑